一人一段freestyle

我先

我覺得我真係好鬼勁 因為我份人好鬼醒
問你一聲明唔明 無野啦因爲你係豬頭丙

同你講野真哂氣 我智力滿級點滿技
我三言兩語就嚇疾你 你驚就同我返屋企
唔該唔好再出來 想串我真係唔識死

好勁？好醒？ 咁又點？
同我玩freestyle你好快閃
唔好意思 我真係諗唔到
小學雞嗌交都可以叫freestyle
我睇你成段flow押得果一粒韻
夾硬係到做show 你不如早啲訓

就算比你練多十年都係要幫我含撚

Yo!yo! 講完！

Yo yo 今日 我地好齊人 好齊人
一齊 屌樓豬 屌樓豬 屌樓豬
講完

唔講咁多！即刻搏咀！唔講咁多！即刻搏咀！
唔講咁多！即刻搏咀！唔講咁多！即刻搏咀！

拍MV 拍MV 拍MV

其實我覺得樓主段野唔差

好細佬，好細，你今日係餐廳就好離譜﹐激嬲樂兒果個friend﹐佢話你份人好老套。 請聽大佬既勸告，將d關係搞番好搞番好！

深夜街燈映照不自覺眼紅
身邊你失蹤再睇唔到你笑容

火車路軌一路延伸
駛離曾經一往情深
延綿路磚不斷退色
洗去所有共同記憶

回憶零落破碎 全部被你佔據

每次點起一枝煙想起你的笑臉
都想你喺我身邊與你天天見面
I gonna pay the cost for requiring a lot
I can no afford when watch your tear drops

太多野做錯我知道係我唔好
放手放你走我知你承受唔到
你走左我keep住roll點著煙草
煙霧瀰漫無左你我會迷路

始終都知道你一日會走
無太多時間傷春悲秋
收起為你被過風褸
放低回憶向前走我不再回頭

世界太大經歷好多點呢點我好清楚
事過境遷無辦法翻去當初
無理由去捉住你既雙手
等左好耐無見你既回頭